更新完window 10 卡咗係loading畫面

點算好

reboot囉，你信佢唔reboot你等到地球滅亡都未load完

Agree

reboot都係咁 不過冇藍色畫面

試過好多次

成日都咁做

入一入 safe mode, windows可能會uninstall 更新, 再正常mode入返windows,
試下得唔得

唔該晒
頭先去咗安全模式 重新設定咗